# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2013-2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-19 19:17+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-11 02:46+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add LUN"
msgstr "添加LUN"

msgid "Add target"
msgstr "添加target"

msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

msgid "Alias"
msgstr "别名"

msgid "Assign a unique identifier to the iSCSI volume optionally."
msgstr "选择分配一个唯一的标识符给iSCSI卷。"

msgid "Assign a unique serial number to the iSCSI volume optionally."
msgstr "选择分配一个唯一的序列号给iSCSI卷。"

msgid "Authentication"
msgstr "验证"

msgid "Block IO"
msgstr "Block IO"

msgid "Comment"
msgstr "注释"

msgid ""
"Controls the maximum number of data transfers the target may request at "
"once."
msgstr "控制target一次最大请求传输的数目。"

msgid "Data PDU in order"
msgstr "数据PDU按顺序"

msgid "Data digest"
msgstr "数据摘要"

msgid "Data sequence in order"
msgstr "数据序列按顺序"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Discovery authentication"
msgstr "设备搜索验证"

msgid "Edit LUN"
msgstr "编辑LUM"

msgid "Edit target"
msgstr "编辑target"

msgid "Edit user"
msgstr "编辑用户"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Error recovery level"
msgstr "错误恢复级别"

msgid "Extra options"
msgstr "附加选项"

msgid "File IO"
msgstr "文件IO"

msgid "First burst length"
msgstr "首次突发长度"

msgid "General"
msgstr "常规"

msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

msgid "Header digest"
msgstr "头摘要"

msgid "IO threads"
msgstr "IO线程"

msgid "IQN"
msgstr "IQN"

msgid "Id"
msgstr "id"

msgid "Identifier"
msgstr "识别名"

msgid ""
"If a non-zero 'NOP interval' is used to periodically 'ping' the initiator "
"during phases of inactivity (i.e. no data transfers), the initiator must "
"respond within N seconds, otherwise the connection will be closed."
msgstr "在发起者非活动期(如无数据传输)如果使用一个非零的'NOP interval'周期性'ping'，发起者必须在N秒内响应，否则就断开连接。"

msgid ""
"If enabled, the initiator has to wait for the target to solicit SCSI data "
"before sending it. Disabling it allows the initiator to send a burst of N "
"bytes unsolicited right after and/or together with the command. Thus "
"disabling it may improve performance."
msgstr "如果启用，发起者发送前必须等待target请求SCSI数据，关闭该项则允许发起者不经请求发送N字节的突发数据，或者请求和突发数据同时发出，因此关闭可以提高性能。"

msgid ""
"If set to 'CRC32C' and the initiator is configured accordingly, the "
"integrity of an iSCSI PDU's data segment will be protected by a CRC32C "
"checksum."
msgstr "如果设置'CRC32C'不起发起者也进行了相应配置，则iSCSI PDU数据的完整性将会以CRC32C校验保护。"

msgid ""
"If set to 'CRC32C' and the initiator is configured accordingly, the "
"integrity of an iSCSI PDU's header segments will be protected by a CRC32C "
"checksum."
msgstr "如果设置'CRC32C'不起发起者也进行了相应配置，则iSCSI PDU的头文件完整性将会以CRC32C校验保护。"

msgid ""
"If value is non-zero, the initiator will be 'ping'ed during phases of "
"inactivity (i.e. no data transfers) every N seconds to verify the connection"
" is still alive."
msgstr "如果值是非零，则发起者将在非活动期(如无数据传输时) ，每N秒被'ping'以确认在线。"

msgid "Immediate data"
msgstr "即时数据"

msgid "Incoming"
msgstr "输入"

msgid "Initial R2T"
msgstr "初始R2T"

msgid "LUN"
msgstr "LUN"

msgid "Max. burst length"
msgstr "最大突发长度"

msgid "Max. connections"
msgstr "最大连接数"

msgid "Max. outstanding R2T"
msgstr "最多未处理R2T"

msgid "Max. receive data segment length"
msgstr "最大接受资料段长度"

msgid "Max. sessions"
msgstr "最大会话数"

msgid "Max. transmit data segment length"
msgstr "最大传输数据段长度"

msgid "NOP interval"
msgstr "NOP间隔"

msgid "NOP timeout"
msgstr "NOP超时"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Only one outgoing user per target is supported."
msgstr "每个target只支持一个传出用户。"

msgid "Outgoing"
msgstr "传出"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Queued commands"
msgstr "列队命令"

msgid "R/W mode"
msgstr "读/写模式"

msgid "Read-only"
msgstr "只读"

msgid "SCSI Id."
msgstr "SCSI Id"

msgid "SCSI serial no."
msgstr "SCSI序列号"

msgid "Select an device ..."
msgstr "选择设备 ..."

msgid ""
"Sets the amount of unsolicited data the initiator may transmit in the first "
"burst of a transfer either with and/or right after the command."
msgstr "设置发起者在请求时发送时或者之后首次突发数据的大小。"

msgid ""
"Sets the maximum amount of either unsolicited or solicited data the "
"initiator may send in a single burst."
msgstr "设置发起者未经请求时单次发送突发数据包的最大值。"

msgid "Sets the maximum data segment length that can be received."
msgstr "设置能被接收的最大数据段长度。"

msgid "Sets the maximum data segment length that can be sent."
msgstr "设置能发送的最大数据段长度。"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Targets"
msgstr "Targets"

msgid "The identifier of the target."
msgstr "target标识符"

msgid "The maximum number of sessions for this target."
msgstr "target允许最大会话数。"

msgid ""
"The number of commands an initiator may send and that will be buffered by "
"the target."
msgstr "发起者发送的指令能够在target缓存的条数。"

msgid "The number of connections within a session."
msgstr "一个会话中的连接数。"

msgid "The number of threads to perform block I/O to the device."
msgstr "执行设备block I/O的线程数。"

msgid "The optional alias of the target."
msgstr "target的别名选项。"

msgid ""
"This allows the initiator to append unsolicited data to a command. To "
"achieve better performance, this should be enabled."
msgstr "这将允许发起者不经请求添加命令，为了更好的性能可以开启此项。"

msgid "Transfer mode"
msgstr "传输模式"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "Write-back"
msgstr "回写"

msgid "Write-through"
msgstr "直写"

msgid "iSCSI Target"
msgstr "iSCSI Target"
